點解我咁幽默，都無人理

我份人好風趣幽默，熟知歴史
又努力向上，堅守道德界線，
點解全部人都要當我係癡線佬？？

文科毒撚

唔係，我真係好盞鬼

例子？

試下證明自己唔係痴線佬

你自認姐